{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113381",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이엠101펜션"
    },
    "text": "美しいアイエム101ペンションは自然そのままの森の中に位置するヨーロッパ式木造住宅です。 ここでは木の香りと流れる水の音が感じられます。 山鳥の鳴き声とさえずりが加わってロマンチックな雰囲気を醸し出します。 ペンションはきれいで親切な社長と水遊びを楽しめる長所があります。 壺の谷から近いので自然を楽しむことができ、コストパフォーマンスも高いので、再訪する意思があります。 しかし、一部の顧客は掃除が足りない感じがします。 不便な面もありました。 しかし、利用客の満足度は社長と職員の方々の親切さ、施設の満足度、部屋の清潔度など様々な面で高い方です。 宿の長所は清潔でエアコンの掃除状態が良いという点です。 しかし、アクセスとサービスの面ではおすすめのペンションではありません。 従業員や家族は親切ですが、教えようとする態度と不快な好戦的な態度があります。 プールの水が少し汚いという否定的な意見もあります。 宿泊施設ではスパ/ジェット機と個別バーベキューを楽しむことができる施設も提供しています。 また、プールやメゾネットタイプではインターネットを便利に利用できます。 ペンションは5月4日にプールとウォータースライドをオープンします。 駐車スペースもあり、周辺には様々な観光地があります。 車での距離を考慮して訪問すると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイエム101ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "アイエム101ペンションは自然そのままの森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションでは何が感じられますか？",
            "answer": "アイエム101ペンションでは木の香りと流れる水の音が感じられます。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "アイエム101ペンションは木造住宅であり、親切な社長と水遊びを楽しめることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションは壺の谷から近いですか？",
            "answer": "はい、アイエム101ペンションは壺の谷から近いので自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションは再訪したいですか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスも高いため、再訪する意思があります。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションの一部の顧客の不満点は何ですか？",
            "answer": "アイエム101ペンションの一部の顧客は掃除が足りないと感じています。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションの利用客の満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、利用客の満足度は高いです。社長と職員の方々の親切さ、施設の満足度、部屋の清潔度など様々な面で高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションの長所は何ですか？",
            "answer": "アイエム101ペンションの長所は清潔でエアコンの掃除状態が良いという点です。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションはアクセスが良いですか？",
            "answer": "アイエム101ペンションはアクセスとサービスの面ではおすすめのペンションではありません。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションの従業員や家族はどのような態度ですか？",
            "answer": "アイエム101ペンションの従業員や家族は親切ですが、教えようとする態度と不快な好戦的な態度があります。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションのプールの状態はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客からはプールの水が少し汚いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションではどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "アイエム101ペンションではスパ/ジェット機と個別バーベキューを楽しむことができる施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、アイエム101ペンションの一部の部屋ではインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションのプールとウォータースライドの開放日はいつですか？",
            "answer": "アイエム101ペンションのプールとウォータースライドは5月4日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンションには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、アイエム101ペンションには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "アイエム101ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アイエム101ペンション周辺には様々な観光地があります。車での距離を考慮して訪問すると良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 797
    }
}